點睇係酒店房用水煲同雪櫃煮食

食沙律？泰式生蝦定打邊爐好
刀都冇把，得兩隻茶杯

8度海日